做住朋友先係咩意思

同對方已經拖攬錫咗
然後佢話做住朋友先
點同自己鍾意嘅人做朋友
唔通做朋友仲日日wts人咩

sp

騎牛揾馬

咁都唔明

識人卜埋
都仲係朋友

扑埋嘢先一齊
咁你扑唔扑

請為明天所有手足祈禱及祝福 和勇不分 平平安安

扑唔一定老奉要一齊先做得

夜啦，乖啦去訓啦

而家啲年輕人 觀念崩壞

冷靜，唔好太執著。你系男?

崩乜撚野壞
癡撚線
做愛代表乜？

免費私家肉便器on9

佢話係唔sure自己鍾唔鍾意我 話無其他人
雖然佢講唔一定真

係絲

扑完會一齊又無咩所謂
最怕扑完就走

即係唔鍾意囉，有feel就有feel 唔會唔知
再唔扑埋之後睇下佢知道未

濛狗仲未訓

唔鍾意又錫
又無摷 唔似係為扑嘢

你主動捉佢隻手摷你睇下仲摷唔摷先講

條仔有人放唔低，勉強無幸福

樓豬被當水泡了

係咁架啦 佢咁講咪唔好拍囉 好過拍一陣又識左第個呀 晒鳩氣架 屌那星

好明顯佢就係想扑完走
唔好咁傻以為扑左就會一齊

對你無意思

未諗掂你好啲定佢好啲

做住兵先

以為自己開post

簡單啲講就係對你有好感
但未到好鍾意你
同時唔想負責任

亦有可能放唔低某一個人

我都覺得最有可能係佢未放低以前嘅感情
咁可以點做係咪唯有等

對方直接講唔鍾意都易啲抽身
話做住朋友先一直拖好辛苦

一段關係兩個人地位唔對等，辛苦嘅係你咋
難受都要盡力move on
唔好等啦

邊個認真就邊個輸架啦
早知當日都拖攬鍚屌咗條女先，起碼賺咗
好多女人明明唔想同你一齊又要吊住你

其實咪即係收兵囉
唔好傻到以為人地有諗過同你一齊
你而家要做既係即刻止蝕離場
人地係唔想同你拍拖，你咩都唔做就係最好既做法
Move on啦

咪就係你呢啲人做壞晒規矩
係真絲就劃清界線

咁咪同佢講 大家都係朋友 仆住先

即係大家都係玩下囉，唔好咁天真呀叫你

樓上講得啱
大家知道係玩下既咪用玩下既心態約出黎
單方面沉船係你自己攞黎

走啦
呢啲男人唔要得

玩你咋

即係無機會
男人要確認係好簡

簡單

你都算易呃蝦條

錫完發現你技術唔夠, 唔適合做SP, 未做朋友囉...

有好感不代表鍾意，你地係平時有同對方講好私人嘅嘢？

我嗰個都係乜都唔肯講
唔想迫佢 但又唔知佢諗乜
自己呃自己仲有機會

已經攤咗一次牌都只係換來一句做住朋友先

佢未一齊都同你講/做淫賤野
你覺得佢同其他人唔會咁咩？

佢咁隨口可以撩到你 撩到邊個咪食邊個

就係上網識個個都叫我唔好認真
但又好難抽身

其實我都知就算叫做一齊咗 佢個心都唔喺度

我哋好認真傾計傾興趣 到後期佢開始講淫嘢
不過我都無咩點應 最近又冷淡咗

幾歲

係架
Sp fwb都可以照扑架
但樓主要醒水睇下對方係咪有正室囉
我識個個有正室照出去搵人扑 搞到人沉船
又係同人講做住朋友先

咪撚傻啦
上網識咁易約到女出黎，鍚下爽下又無責任既，何樂而不為？
講真, 你係衰在認真咗架啦
改變下自己既生活同心態好過啦

做住朋友先真係好好用
朋友咪target轉sp囉
朋佢老味咩

我都遇過依個情況，女話佢要啲時間，感覺係騎牛搵馬想收兵，我即斬欖

巴打又係你
講真你下次遇到呢d情況唔使咁認真架
照拖手鍚再屌埋先再講
既然條女都唔同你認真
唔需要就住佢

分享下姐

大把世界啦，唔好為一個放棄。
離唔開係情緒同身體錯覺

絲打佢咁講得你要開始試下調整自己心態 唔好咁care佢
唔好諗點解佢會咁 呢啲男仔一睇就知玩女無數 就算你同佢扑埋佢都唔會比個名份你㗎 你係想認真發展關係嘅人咁就要及時止損 你諗佢點解會咁做咁你仲繼續care佢你就輸啦

姐係其實仲追緊第二個 如果第二個唔受佢咪搵你

但中美做唔返朋友啦